未訓既咪入黎傾下計囉 (107)

熊仔

本身諗住開
但係發現每日一po

咩post

同我結婚可以甩p

合埋眼留名

你自己有冇印象

條女把持唔住，貪新鮮感而放棄咁多年黎大家嘅堅持同努力。
個第三者就明知人地有男朋友都唔抽身保持返個距離，叫人牆腳。
呢啲唔光彩嘅開始係唔會長久。

我見我搶左1001所以開

咁我都係成世p牌算
結婚好恐怖

熊仔好叻

叻

呢個post好似真係好耐之前

浮仔乖 唔好喊

一想到為人父母居然不用經過考試，就覺得真是太可怕了。

我都睇左

魚魚溝我就唔喊

是
好多人根本唔識教

叻妹

精神 心態唔正常竟然可以成為父母
識教都冇用

啱啊 生仔真心要考牌

我自己 想睇多d人意見姐
唔光彩!

傳奇b 港島JJ

你又走去睇做乜

做父母很大壓力
唔好為生而生
真係要諗清楚

食花生

真
會影響個細路一世

唔光彩

狗男女

你都港島jj咩

大家都有傷心既過去

真

尤其而家人口咁多
根本好多人唔應該生

Rich

唔會長久

亦無人會祝福

仲諗住天生天養

我父母本身諗住冇,點知有左
天意黎

屋企個printer好撚on9

啲顏色印錯曬

印毛主席嘅嘢點可以唔係正紅色

我愛毛主席！

習大大呢

仲要漏頁

偽馬克思主義 真走資派
要批鬥

換左佢！

好新淨

雖然一開頭就已經錯漏百出

我只愛毛主席！

不完美

可接受

奶媽星！屯公塞能左
點入去

行

冇人住我嗰頭

行路撚

呢到個個都知架喎，我講過啦，你仲要估

@架架

跟住果句唔記得

即係邊

要改善

唔想搭黨鐵，有咩方法入屯門？

bitch

係每日三post

認真
單車

我唔知
1405？

一個咋

我錯
要改善！

ok

召喚大西北人解答

大家都要改善

珍惜身邊

你本身都冇p

你又邊頭啊

下？

巴士

Mei foo有巴士？ 荃灣都有？

有
美孚大把

Hey hey

扑野is ok，咁就做左爸爸媽媽

自爆post變互爆 好得人驚

popo封路

好恐怖

有點怕

我已經唔洗人地爆
自己爆曬

怕

真

保護奇仔

真 #自爆魚

睇cc台有冇人講下
一係開po問

真 唔鼓吹依種風氣！

幫你爆

真 媽咪自爆就夠！

以下留言開放領養浮仔
無人要我一陣再問

無人會領養架啦

支持

送比你？

自爆樓豬。。。。。。

你都係攬住個排球企埋一邊啦

唔要

我我我 即刻要

有人要了

慘受傷的總是我

join

無
一陣再問

同心事巴去更衣室未

幾時問都冇 都係打j瞓

支力到j都不想打

佢唔愛我嫌棄我7

幫你打

Shhhh!!!!

你臭撚

要左好人一世平安

涼已沖！

恭喜心事巴成功獲得浮仔
請在場人士鼓掌支持

浮仔以後要乖乖地

唔該 絕育手術先

個樣已經夠避孕

好sweet
支持

奇仔識玩

多謝 我地會幸福架啦
日日同佢攤床食樹皮光脫脫咁

浮雲終於有人要

可以環保了

被逼轉gay

到依家連仔都唔肯彈通知比我
連仔出黎回應下
自爆得罪你呀依家？
點解要針對我
講呀！

幾好啊 你做0

最多我著裙仔比你睇啦 剃埋腳毛

好慘

一諗到每日唔知幾多bb 就咁俾無知愚味父母生出黎
就覺得好心涼

唔洗客氣

死開

冇人想要我

攤床師情侶組合
最新派台歌 - 攤床是怎樣煉成的

而！家！就！去！你！樓！下！

你有浮仔

佢完全唔想見到我 唔想逼佢
誰來愛我

連仔為免你再無啦啦自爆

。。。。。。。。。
想奶

出哂汗
原汁原味

我唔係屋企

佢夠膽唔要你？

等到你返

我想要通知最多唔自爆

幫你含好無？

就黎笑死了
落街買車仔麵先

咁我係你樓下等你

請小心愛錯

楚楚

痴線笑到好痛

佢無得揀媽咪話事

你控制唔到

又係咁曬
好想射個太陽落黎

林記?

咸咸地好正

我啱啱食完！

我係你嘅太陽

后羿射日？

想佢射你？

唔係

肚痛？

你食邊間

係

我都想

咁你可摸耳唔好咁曬

咁又係喎馳名嘅車仔麵檔唔係好多家

會唔會係同一間

我有pp

你點呀？

唔會呱

有帶尿袋無帶條線
我真係好聰明

我都試過

摸耳

做功課未

今日冇時間做功課

可能頭先係坐喺你隔離座位嗰個

陣間先算

摸頭

而家慳住使

慳電mode

sosad

唔會啦

又爆

呢D野話唔埋

佢射過了

引我自爆！

可以

我有啵

過嚟借

連仔恰我呀塵塵

我被迫害

係咪冇更新個app

我唔會話比你哋知㗎！

所以我用連埋線個

塵仔突然出現

好想同架架相認
佢好似好靚仔

點解係突然？

真，佢靚仔

突然塵左

笑

del app再dl過得唔得！

早早好醒

更新左架啦點解要咁對禾

估到你應該唔會去囉

你食過未？

lm

好想奶佢條腿

Join

姐係如果個尿袋唔連埋線
佢都係會帶尿袋唔帶線出街

好恐怖
我決定潛一潛 食野

我試左啦！
個陣突然上唔到
Del左一次啦已經

又爆嚟爆去
小妹嚇到縮了

真雖然個尿袋唔係我既

hi

你啊
又爭！

check咗未

喂！你玩踢爆！

冇人住我嗰頭
開心

連仔好bad
不過佢哋連bam圖都唔得閒bam
辛苦連仔 我愛連仔

我幼齒

我鍾意小正太

最多講細聲啲囉

幾時ban咗呂小姐？

幾多歲？

再細聲啲

啲bot其實開始太多
濫用咗

Btw50歲都可以正太樣

啲月餅我仲食緊

好想培育啲7 8歲嘅

最細聲啦

靚仔

好多腳毛

臭帝b

真
見到有啲人嘅樣充滿童真好羨慕呀
三十幾歲着套小學校服都唔覺得古怪

禁室培慾

真
我覺得熱門啲風向po其實係bot推

面肥

算啦連仔很忙
唔打搞佢住

係呀主要係因為佢哋可以短時間之內copy一大段嘢過去仲要係不停喺唔同嘅post重覆帶風向

晏啲再講

我要保護早早！

有腳毛先正

好正

出街從來都唔會著短褲

一齊保護樓豬

就算好熱都唔會？

都係
同埋睇得多，就會無心留意

我都面肥

上水全撚部大陸人

其實咁樣洗文宣
反而唔想再睇

bye楚豬

唔會

尋晚又係睇到瞓著咗

女仔面肥得意

光復

但我想睇

自己FF

陣間剪短條褲比你睇好冇

點解你一件都冇買？

屌！好頹呀！

點解d男人要一邊企喺度屙尿一邊禁電話
禁少幾十秒會死咩

因為真係唔鐘意
短褲淨係喺屋企著

落街行

出緊 做終極和理非ok?

食完野就落頹到傻

Testing

Ok

善心打破0回覆，謝

真好人

You’re welcome

No in ParknShop shop

Marketplace

靜左

我太爛

以為個POST 壞左

@油油

比啲鼓勵大家！！！！

屯門乜都未做就畀人捉咗一個年紀咁細
屌你老母

又話去沙田拆

未，好可惜

呀！！！！！！

你老母1609 結束

可能影緊自己條撚

你隻腳咁咪好白

架

寶

Fuckthepopo!!!!!!!!

Buddy

楚

Hi肉

咪係影都無個

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我就瞓著

門門，你終於出現

肉

塵

又開跑了，我買2號

門ching

Hello肉肉

塵清

係屋企賭緊馬

咕嚕B

架、寶、肉
幾時同時出現？

嘩，想奶

全身黑色出街會唔會比人拉

買車仔麵都未俾人拉啦

我果邊無佬

我拉你

出街先 返屋企再搵你地傾計

奶你

好

R9金地飛客？

一上水就冇晒人

去咗跑步

跑黎搵我？

你又知嘅

送左女朋友出九龍，又長征返大西北

陪我吹水未

為咗女朋友冇辦法啦要放棄一啲嘢

要好好保護佢

瘋狂吹水 激情對話

但我諗唔到講咩

咁我地去更衣室

我遊完行臭臭wor

幫你洗白白

我幫你擦背

好耐冇擦過了

好多老泥

擦完輕20kg

然後去成人台po

二百萬加一 我地守住一齊封

加油

基

講你女朋友

無錯

渣ga

補完習
搭巴士順便追番發生過啲咩

屌你拉fa係咩玩法

本身個人成日都易暈

咪撚同我講你為份工 屌你幾錢人工

催淚彈 橡膠子彈你班撚樣自由揮

佢有時上黎吹水架，但都可以講下

係囉救護都

你唔知咩

法官可以講乜

可能佢唔記得

法官大人我冇嘢講

大大聲話唔撚洗你救

我咪帶住眼罩口罩頭盔 做個自由閪

邊個係佢

濫捕

唔會起訴
（應該）

正仆街！

我知！

嬲嬲地 揸咪 我要屌班速龍龜

我都知

得我唔知

我唔知點

照讚

貌美如花沉魚落雁膚如凝脂明眸皓齒

算啦，有問佢，佢話唔係幾鐘意上黎，覺得無聊

weak

@靚女絲打 ？

居然話我地無聊

模糊時
互望目光沮喪

有無同佢介紹重頭戲係樓豬自爆先

係幾無聊嘅
日日叫春

上過黎幾次都冇，中秋我有用佢手機上黎，你個偽毒去左玩

有，但都小講楚楚啲野，驚呷醋

都真 做大事既人邊得閒上連登

你班黑警
拉細路好叻？？？

屌你我瞓左成日就係為左避開呢個唔屬於我既節日

好唔抵

仲要推po推得咁快

一定係咁啦
平安夜 除夕點算

真 係女都唔揀呢啲廢青

屬於全香港人㗎

求大家到時扑暈我

嬲。

今晚要瘋狂痴連儂牆
畫嘢

我要發洩

真 仔定女都唔揀呢啲死宅

瞓左冇睇

真 由佢地係屋企發臭腐爛就岩

自爆咁好睇都話無聊

節日邊敢出街

我話自己

咪撚 懶係 伸張正義收皮啦 毅進仔

我都話自己

醒目

真
自己一個鳩fing
身邊一對又一對

想知

寧願做你口中嘅暴徒我都唔肯願做兵

我地喺屋企腐爛

同我成為一對就可以出街了

我已經plan好 決定訓覺

發緊臭了

除夕11:30要返屋企 知唔知呀浮仔

係咪嚟

終極廢青

我自爆 唔爆人 有品格的楚楚

前一晚通定頂 咁就可以瞓足一日

黑色洋紫荊 all black everything

魚魚女朋友

返緊工架

圍住警察總部個個閪冧屌

你估下我喺邊

媽咪好乖

浮浮

你好虛

海邊

唔信多朋友

咁係大時大節熱鬧同埋毒撚入嚟為樂

補完習dun巴士中

Join!!!!

想識

搞到我地學生市民受困擾

我地可以出街了

又唔信

你明？

我地保留自由身軀認清道理分真假

幫你補

I know u

媽咪

我只係諗緊
起個閘做乜鳩

可能呢排又掛著減肥

你有冇scarlett姐姐咁靚

你一定好靚女

你哋擺明作賊心虛 所以膊頭冇冧把

有節目再算！

乖

乖 上繩先

你多朋友偽毒

我最靚

fuck the popo 我屌你老母

同朋友一齊毒

屌佢地老母！！！！

好 太緊就話我知

真毒係無朋友

冇圖冇真相

咁我偽毒

正

輻射樣.jpg

警察 手法邋遢知法犯法仲要咁撚寸

你條頸粗咗嘅 唔啱戴

我成身都粗左

又話最靚

你起唔到我底無緣見面了

你遲早玩撚完 係人都知你係濫緊權

唯獨一樣嘢冇粗到

靚到盡頭便是柒

意志堅定 態度鮮明 講明不撤就不散

有自售

信

鬧市

本身已經好粗

唔知了

你未去到柒

你點知 都未見過

頭髮粗會唔會難打理

會變鐵線頭

今晚小心Wor 吹哂大雞
除非你識人啦一齊互相保護啦

因為你係浮浮

[url][/url]

插死人

老竇老母一齊去

啟德? 西環?

中咗一個

魚魚咁識氹人

我識

口甜舌滑

搵頭髮插死人

糖醋魚(多糖)

多甜

平時唔係用頭髮

重甜

用眼睫毛？

唔講了

點解唔講

入更衣室等

未到夜晚唔講得

浮仔扮野

1001

992

995

邊個開